（鬥智時刻）點樣利用/對付啲福建佬最合符策略？

開片 - 民眾鬥民眾
避 - 比人笑驚咗佢地，比福建佬啲攞功

pish pish

push push